====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais la maire de Palaiseau a dû reculer , devant la pression des habitants (habitants de la vallée , je précise , d ' où tout cela est parfaitement invisible…) . D ' où le skyline qui donne le sentiment d ' avoir été passé au rouleau à pâtisserie .
Entity Name (Type) :: Palaiseau (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Palaiseau (LOC)
Total entitiy counts: 1

